[0.0]
<no-speech>
[7.845]
alo
[8.505]
<no-speech>
[12.115]
iyiyim Dilara sen nasılsın
[14.115]
<no-speech>
[18.765]
ben yoldayım yürüyorum eve doğru gidiyorum
[27.375]
<no-speech>
[28.795]
alo
[29.505]
<no-speech>
[33.345]
evet şu an geliyor cadde üzerindeyim arabalardan duyamıyorum
[37.815]
<no-speech>
[38.745]
evet
[39.835]
<no-speech>
[42.795]
<cough> araba işi mi
[44.915]
<no-speech>
[46.155]
mhm şey işte vergi kağıdını verdim ama daha ne olduğu belli değil çünkü onu muhasebeciye göstereceklermiş
[52.915]
<no-speech>
[54.285]
<no-speech>
[55.235]
<no-speech>
[56.185]
ya çok gelen bir şey değil ama on yıl önce satılan bir araç onun vergisi
[61.915]
<no-speech>
[63.395]
ya biz arabanın değil
[64.755]
<no-speech>
[65.805]
ya toplu olarak değil zaten çok fazla bir şey de değil üç yüz milyon bir şeydi yanılmıyorsam ama şey biz aracı sattığımızda bunun bütün vergilerini falan ödemişiz zaten
[76.995]
aracın vergisi olduğu halde onun devri alınmıyor bildiğim kadarıyla
[82.445]
<no-speech>
[83.765]
öyle işte onun babamda şu an kendi kullandığı şu an ki arabanın olduğunu düşündü vergi dairesine gitti ama ta- on yıl önce sattığımız aracın vergisiymiş
[94.615]
ya bize yengemin amcasının galerisine satmıştık arabayı
[100.525]
<no-speech>
[101.335]
yerini bildiğimiz için bizde onlara verdik ama bilmiyorum bakalım onlar ne yapacak
[106.015]
<no-speech>
[107.655]
<no-speech>
[108.085]
<no-speech>
[109.055]
sen ne yapıyorsun
[110.505]
<no-speech>
[111.515]
mhm iyi
[117.165]
<no-speech>
[118.085]
işleriniz nasıl gidiyor
[120.435]
<no-speech>
[122.415]
<no-speech>
[122.765]
<no-speech>
[130.305]
mhm öyle mi Recep'te pazar günü geliyor
[133.785]
<no-speech>
[136.405]
evet pazar günü
[138.205]
<no-speech>
[139.345]
annesi annesi çok mutlu <laugh>
[143.545]
<no-speech>
[145.705]
ya annesine süpriz yapacakmış o şey bu şimdi
[150.415]
<no-speech>
[151.525]
Adıyaman'ın merkezinde iniyor ya daha sonra Kahta diye bir ilçe var oraya gidiyor oradan da tekrar bir arabaya binip köye gidiyor yani köye gitmesi çok uzun bir mesafe
[163.485]
ondan sonra bu da orada biri varmış akrabaları ona demiş ki ben Kahta'ya gelene kadar sen oraya gel beni sen al hani bir daha arabaya binmeyeyim falan
[174.325]
onu çağıran işte götüren çocukta dayanamamış annesine söylemiş
[181.405]
<no-speech>
[182.475]
hı hı ya sonuçta süpriz oldu o yani o bir gün sonra bekliyordu birkaç birkaç saat erken olsun
[193.735]
<no-speech>
[194.795]
<int> yani artık bilmiyorum
[199.215]
<no-speech>
[203.085]
öyle değil mi yok be ava gitmiş
[205.615]
<no-speech>
[208.425]
<laugh> bende böyle tepki vermiştim ama gitmiş
[212.655]
<no-speech>
[215.245]
(()) tavşan
[218.485]
<no-speech>
[219.635]
<no-speech>
[222.665]
<no-speech>
[224.575]
ya şey
[225.545]
<no-speech>
[226.695]
sonuçta Dilara on beş yaşına kadar köyde yetişmiş bir insan doğal olarak oranın kültürünü almış
[232.475]
<no-speech>
[236.715]
ya o da zaten (()) kış orada kimse de yok başka yapacak bir şey de yok bir tane mi ne
[245.875]
<no-speech>
[247.875]
aman ne yaparsa yapsın Dilara pazar gününe kadar serbest
[254.285]
<no-speech>
[255.575]
e pazar günü çıkacak uçakla gelecek ney
[260.885]
<no-speech>
[262.935]
(())
[263.685]
<no-speech>
[264.655]
ya gelir işte
[266.015]
<no-speech>
[268.635]
yani şimdi ilçeye havaalanına kadar gitmesi çok uzun iş gerçi beni bağlamıyor çünkü ben pazar günü çalışmayı düşünüyorum onunla da artık akşam buluşuruz
[280.195]
<no-speech>
[283.025]
öyle
[283.725]
<no-speech>
[284.715]
ya onunla zaten biz öyle konuştuk çünkü hemen direk havaalanından iner inmez onunla buluşma gibi bir şansım yok ama aile abileri falan burada gider bir onları görür
[294.735]
<no-speech>
[295.765]
(())
[296.555]
<no-speech>
[297.555]
yok pazarda görüşeceğiz
[299.175]
<no-speech>
[300.455]
<no-speech>
[300.825]
<no-speech>
[302.385]
yok bir daha (())
[304.375]
<no-speech>
[305.525]
yok ah ben Sami'yle kavga ettim hayır kalmayacağım onun evinde ben onunla tartıştım konuşmuyorum
[312.715]
<no-speech>
[313.845]
vallahi konuşmuyorum gitmeyeceğim de evine <int> yok vallahi Recep diyor Nurgül niye küstün onunla dedim tabi Recep dedim sende dedim olaya başka bir açıdan bakıyorsun <laugh> dedim ki yani ne oldu biliyor musun hiçbir şey yoktu ortada birden böyle tartışmaya başladık birbirimize laf söyledik ondan sonra bende konuş- (()) <laugh> baya böyle tartıştık şimdi güldüğüme bakma o zaman çok kızgındım ama
[347.225]
<no-speech>
[348.185]
öyle işte konuşmayacağım onunla
[350.335]
<no-speech>
[351.195]
kız gün bizdelerdi Orhan'la yemek akşam yemekte bizdelerdi <int>
[356.115]
<no-speech>
[359.405]
(()) Orhan geldi ya hemen yumuşuyor konuşuyor falan ediyor bende hiç valla Orhan'ı morhanı tınlamıyorum dedim sen konuşma benimle
[367.325]
<no-speech>
[368.375]
Orhan'da gülüyor diyor Orhan'da gülüyor diyor ki siz diyor iki saatten fazla diyor yan yana kalmayın
[374.625]
<no-speech>
[376.145]
<no-speech>
[377.315]
<no-speech>
[380.685]
ya yok aslında bize gelmedi sadece
[382.885]
<no-speech>
[383.845]
valla hiçbir şey olmayacak Dilara
[386.075]
<no-speech>
[386.905]
<no-speech>
[387.475]
<no-speech>
[389.145]
aman evimde kalırım nerede kalacağım
[392.295]
<no-speech>
[393.185]
Songül'le mi uğraşayım
[394.775]
<no-speech>
[396.025]
ney
[396.745]
<no-speech>
[400.605]
Songül mü
[401.655]
<no-speech>
[404.145]
Allah aşkına ben gururumu kırıp hiç gider miyim
[407.555]
<no-speech>
[408.495]
iyi ki geldi senin hiç işin olur mu Dilara
[411.995]
<no-speech>
[414.045]
ya çok iyi olurdu orası garanti çok çok da iyi olurdu ama boş ver
[421.595]
<no-speech>
[422.965]
baktım Recep (()) Recep'te geriliyor Nurgül niye küstün barışmadınız mı barışmayacak mısınız he
[432.605]
<no-speech>
[434.935]
e o zaten onu planlıyordu diyor ben diyor gezeceğim diyor Sevim'le Sevim'i akşam eve bırakacağım <int> dedim oldu Recep
[442.605]
<no-speech>
[443.565]
dedim herkes kendine göre konuşuyor işte niye
[447.475]
<no-speech>
[448.975]
neyi bilmiyor mu biliyor
[451.605]
<no-speech>
[453.475]
evet biliyor
[454.905]
<no-speech>
[455.985]
ay Allah aşkına aramasın kız arasa ne olur ben ona alttan almam ki Allah aşkına sen benim inadımı bilmiyorsun ben hayatta yani
[466.115]
<no-speech>
[469.475]
o zaman da on gün küs kalmıştık <laugh> olmuştu beni aradı ben onun telefonlarına bakmadım
[479.345]
sonra o yine bir akşam yemeğe gelmişlerdi <sta> öyle falan <cough> hı o zaman öyle falan (()) yapıştı falan he öyle barışmıştık
[490.495]
bana diyor ki bana diyor Songül yalvaracağımı sanıyor sen yanılıyorsun ay dedim çok umrumda
[498.125]
<no-speech>
[498.995]
<no-speech>
[499.525]
<no-speech>
[500.595]
Dilara benim sesim çok kalın çıkıyor mu hastayım da
[505.835]
<no-speech>
[507.215]
düzelmiş değil mi
[508.665]
<no-speech>
[510.125]
<no-speech>
[511.125]
<no-speech>
[513.784875]
ya kaç gün oldu kaç gün oldu daha geçmedi <int>
[519.775]
<no-speech>
[521.675]
<no-speech>
[522.115]
<no-speech>
[524.645]
neden
[525.375]
<no-speech>
[527.115]
<no-speech>
[528.555]
<no-speech>
[532.285]
hı hı
[533.485]
<no-speech>
[537.285]
hı hı
[540.555]
<no-speech>
[541.775]
aman boş ver
[544.135]
<no-speech>
[546.335]
<no-speech>
[546.855]
<no-speech>
[549.755]
mhm
[550.975]
<no-speech>
[553.985]
ne <int>
[555.595]
<no-speech>
[559.295]
yani öyle olur başka türlü nasıl yetiştireceksiniz
[563.165]
<no-speech>
[567.985]
ay aradığın iyi oldu vallahi konuşa konuşa gidiyorum yoksa bu yol bitmeyecekti <no-speech> yok be daha var eve varmama
[575.795]
<no-speech>
[577.045]
ya şöyle bir şey Dilara
[578.695]
<no-speech>
[581.875]
yani öyle ben tam galeriden çıktığımda sen aradın
[587.815]
<no-speech>
[589.065]
ama bir beş altı dakikaya eve varırım herhalde <no-speech> öyle ya bu (()) bıkıyorum bu evrak işlerinden var ya Dilara
[599.915]
<no-speech>
[599.96]
